[NBA一線]聽說總冠軍的指環 總不可接觸

鷹王哪管千山走遍 亦要六罰全炒去捕捉

蓋清幾時出返篇分析冠軍球隊